唔小心發現咗條仔既連登AC 點算好

睇睇下連登見到有個回覆同我之前既經歷有啲似 原本諗住覆佢話：咁啱你都在場呀
諗諗下應該得我同條仔見到再起一起底發現真係佢黎

仲要發現佢會出膠post但平時佢成日話我on鳩心理唔係幾平衡

bb對唔住

仆街 你早就知我ac 你而家先講？

我條仔無扮女人藍巴黎